死廢中死廢佬根本唔應該存在係呢個世上

冇公德心 冇文化 降低香港質素

淨係講撘巴士
一坐低就頂前凳背 唔頂就開到對腳鬼咁大霸埋隔離一半位
聽歌睇片打機唔識用耳筒 大大聲播
明明個朋友坐隔離傾計大大聲
垃圾報紙就咁扔就咁zip
咳啊打乞痴啊永遠唔掩口周圍噴

食煙既死廢佬死廢中更仆街
專揀垃圾大陸臭煙食 一上車臭到仆街
食完臭煙坐低但要大大聲唔掩口打幾個喊路
等緊巴士排緊隊係隊頭食煙 後面食晒都算撚數 架車開門一刻一定要大大力測試下肺功能 死吸一大啖之後好瀟灑咁扔撚左枝煙頭落地 之後上到巴士先噴撚返出嚟

死廢老死廢中仆街野不能盡錄
歡迎補充

仲要臭 搭車次次都坐我隔離 企個陣就成日都壁咚我

搵到個靚位𥄫女佢地就無啦啦攝係中間遮住曬